［初心］林鄭搞唔到陳同佳唔緊要！仲有個大劉！！

要記住初心不變呀